你地部se買幾多gb

點

64

16 唔夠用

32夠唔夠

128gb

之前貪平入咗部16gb, 裝幾隻game就爆，完全唔夠用

依家無64啦

雷射有，但唔知有冇保

64覺得唔夠用

128

128
因為無晒64

買得se都唔預會裝game架啦 16gb夠

16，依家仲有5gb

得閒down片大法清清垃圾

用得最多嘅app係Anki，次就WhatsApp

16GB 想換

見到喂訊都有

16，有咩都放哂上iCloud

16gb

真係有
最後兩部執到部